公投 iPhone X 黑定白

黑
白

7嘅jetblack好靚喎

白

用得太多黑機

但唔會有d反光咁？

黑!

黑

睇啲黑色機 hands-on，望落條黑色不鏽鋼邊框會感覺上條mon邊闊咗
所以揀白色

唔係銀色係白色？

有冇link

Black:

White

黑色條邊係唔係black stainless steel?
白色個條明顯銀 stainless steel

係 可以睇上面條片比較吓

係兩色都一樣定係黑機會黑d

個mon咁大塊黑色
揀黑色感覺上一體d

佢白色銀邊 好似當年note2?